［聖母瑪利亞］陳凱琳否認bb為六星仔。。。

對於有網民計算她的懷孕期，推斷去年8月是奉子成婚，Grace說：「自從入咗呢行好多外面嘅說話，我自己知自己事，唔會成日回應。」而她今次更大方承認BB足月出世，是一個出生有6磅多重的健康寶寶。

自己知自己事
是處女懷孕定奉子成婚呢？

唔洗講都知啦個時都肚突突

其實個仔跟邊個姓

婚前中出
d膠精在子宮射滿滿
仲用手了d上黎食

好明顯係學佢老母
...咦我講緊乜

1/4中東血統

綠星仔

大過咗就睇得出係點樣mix

唔會回應

偽人

(已證實)未婚懷孕基督徒謝安琪

(疑似)未婚懷孕基督徒陳凱琳

依家唔洗疑似啦，已經當事人證實

你講緊謝安琪？